究竟點做腹式呼吸？

網上見到有人話腹式呼呼係用鼻吸，但都見有人話用口吸
但係用鼻吸，自己感覺道氣會去左心口，
用口既話，又好似好大抖氣聲
究竟腹式呼吸係點做？
睇過d youtube教學，都唔係好知點做
求連登大神指教

搵隻手禁實心口吸氣，唔比佢上黎
唔撚郁又吸到姐係得左

打喊露

柯屎

坐起度吸氣
吸落肚到

呼吸個陣控制埋自己個肚懶係野咁郁郁下咪腹式

記住訓喺度呼吸嘅感覺
訓喺度自動變咗腹式呼吸

用口用鼻都做到
但代價係手動呼吸

鼻定口都做到㗎喎

點做到炎之呼吸

不如直接學日之呼吸

吸氣落肚度，個肚會脹起

就算日頭焗自己用鼻，夜晚瞓着都係會自動用咗口變咗右下圖點搞

即係拉闊橫膈膜吸氣

用膠紙痴住個口
有種膠紙係專for防止瞓教擘大個口嘅
但係用普通膠紙應該分別唔大

利申 聽返嚟的

真係用膠紙

吸落個肚度
個肚識脹就係腹式

你想像自己聞緊花香

瞓低試，慣咗先坐返起身練

細個唱choir老師教用口吸
但係點解好似好多網上資訊都係話用鼻